召集所有鍾意雲尼拿味可樂既面孔

有冇爸打知道邊到有得買? 突然好想飲

英國

歐洲

廣州

大陸肯定有
香港city super 真係撞手神
但其實係可以自制
食用雲呢那油
一杯溝一兩滴，完全一樣味

正皮
屌真係好好飲
身邊朋友一係冇飲過一係唔識欣賞

可樂加幾滴忌廉就係

太子有間美國雜貨見過有
不過好似十幾蚊罐

佢出果陣我就話佢掂
點知最近得大陸有
死唔死

邊度有

點解香港唔出

出個時冇人買

朗豪坊Citysuper有

以前有

最近百事都出左雲尼拿味，難飲到核爆
可樂正好多

英國都有
之前飲到糖尿

肥死

應該係問點解香港會突然唔再出 明明勁正
細個成日飲 好掛住個味道

3hreesixty有